儲左口德廿年 想問下世夠唔夠係香港買樓

去厚德商場口德禮品換領部問下

渣架

咁少上黎開post

呢個好笑

買唔到樓都算，道德品行都無，係咪真係咁威呢?

有無口德換領部既巴打上黎報下價

做李長治個孫

如果你話你因為唔積口德，放棄道德，跟住賺大錢 (e.g. 撈偏)，我諗大把人讚你叻仔又吹你唔脹

但如果唔係，又有乜咁威咁自豪呢? 好好笑? 又唔諗下自己有幾on9有幾醜陋?

駁唔到
我知錯啦

所以話一定要儲口德主係咁解，口德點數可以換美容禮券

今世都夠買

換唔換到我唔知
但相由心生，照下鏡啦

咁係你自己覺得ja

我咪話你知換到囉，仲要話唔知，文盲呀你?

又係班大愛撚口口聲聲話積口德為左下一世行好運